請 全 力 推 社 會 信 用 評 分 post 上 熱 門

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

有冇發現林鄭同保皇黨隻字不提社會信用評分系統

12分鐘了解社會信用評分系統

陶傑：林鄭新任務「社會信用評分系統」

[轉貼長文] 香港人一定要反對「社會信用體系」

大家一齊推

掉垃圾都要計分 大家走唔甩

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

12分鐘了解社會信用評分系統

推

佢睇上去係鼓勵你做好人，但中共標準係無標準
極度有可能壞事做盡的撐警廢老隨地吐痰都唔洗扣分
執垃圾的非撐警好市民反而被惡意舉報扣分，低信用等級

加上連坐，人臉識別，唔知邊度同人鬧交得罪人，統統可以舉報，用假資料舉報一樣得

講一句政府垃圾已經可以被cap圖舉報扣你分
甚至連張cap圖都係假

信用系統根本係造假舉報篤灰系統黎，唔存在好人好姐怕乜野的問題

我無野講

低分冇得旅行，但係破產就有得旅行

D內臟

推 好L大單

推啊

幫推

唔係以為高官講幾句就唔推啊?
香港人醒啦喂

永遠置頂

Push

push

怕是未來報告劣版

Pushed

Hi

Hey

推出公海啦真接

佢哋登左公報
可能呢件事先煲大宣傳
（因為仲有好多人唔知）
跟住推上水、沙田同21底線先

------------------------------------------------
集中討論：
集思講益講你想點
［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

暫時已有人提
活動主題：
有曬日期內容
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容
(置頂) 真普選抗爭三部曲

死線建議：
令7月21名正言順
死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

煲大比人打嘅事
[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

升級可以有嘅行動：

大家唔好衝動呀和理呀
<集思廣益> 行動第一波，點樣可以拆監控燈柱？

同場加映：
助攻上水支線
課金送禮
[送到入更衣室] 地方的送禮勤需要你嘅支援

有三毛推緊連儂牆post，請狂推此post

pish

打星慢慢睇

屌又唔見曬，變曬群眾對群眾同農場post
連行動資訊都無曬

不要再相信政府了！

有三毛推緊d垃圾post

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

.

推！！ 推到香港人驚冇得去旅行

up

YO~垃圾人類分類係統

有冇人可以幫手draft公開信and聯署?

請大家推下

一定要推！要搵焦點！五大訴求+反社會信用評級

再推

呢樣野欠缺宣傳，好多人未清楚

推呀 屌

推呀

真！推上去之後，文宣朋友要幫幫手

Pushhhhhhh

推上熱門

推到1000正評

推到爆正皮

推到1000正皮

總之上熱門先

推到有文宣朋友幫手

推！！！！！！！

我無嘢講

同意 呢個終極boss

點解仲係咁少正皮？

推啦

幫手推爆佢

我冇野講

幫你

我冇嘢講

推撚爆佢

推黎都冇用嫁 人地都講唔會推 番去推抗爭post好過啦

其實係好，不過中共太訓導式，但中國國內人民質素又真係

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

。

推車感推

推到1000正皮推到1000正皮

推，有心整合！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推，爭分奪秒

班藍絲公屋新腥港人末日

推，往死裡推

Pish

好驚

推啊屌

推呀屌

無信用政權推人民信用評級系統，DLLM

推，唔可以俾佢沈底

全力推

上

推，無人個人走得甩

屌佢老母！

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

各國傳媒講中共信用評分

Push push

PUSH

睇撚曬佢

推！

推呀屌你老母

我冇嘢講
推

京京

推推推

文宣D料要做整合 成個信用系統用咩配套

推到1000 正皮

1

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推到還手po沉晒為止

推!!!!

屌

Ok

推。

High

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

.
內文：
「随著中国科技企业华为公司被指协助政府监控民间活动，引起西方国家对中国科企产品的安全蒙上阴影下，本台亦发现近年中标多个香港政府部门资讯科技系统项目的科技公司，具有中国军方央企背景，在内地曾协助中国政府扩展监控工程，该科技公司在香港几乎包办入境处辖下，所有出入境系统的服务，令人忧虑香港已跌入中国的监控网络。连世界各地的访港旅客也可能中招。（覃晓言 报道）

香港政府近年推动科技创新、构建智慧城市的发展，各个部门都推出多项大型资讯科技系统的项目工程公开招标。本台追查下发现，近年有多个相关项目，都有中资公司中标。根据政府资讯科技总监办公室公开的批出资讯科技项目合约资料，其中一间名为「航天信息股份有限公司（以下简称航天信息）」的中国公司，在过去三、四年间，连夺多个政府工程项目。

包括入境事务处辖下的港珠澳大桥香港段口岸出入境系统、广深港高铁香港段西九龙站口岸出入境系统、莲塘／香园围口岸出入境系统，总额逾6,200万元，还有为公司注册处提供新一代综合资讯系统，价值超过6.2亿元。记者再发现，原来入境处在各大管制口岸启用的新e-道系统，金额高达10亿元，亦由「航天信息」中标，变相全港所有出入境系统，都由该公司包办，有关的自动闸机更在港取得设计专利权。

记者发现总部在北京的「航天信息」，在港另设一间子公司名为「香港爱信诺（国际）有限公司（以下简称爱信诺）」，位于湾仔中国海外大厦，作为在香港的联络点，而爱信诺近月亦投得为入境处供应新一代智能身份证系统所需的硬件和软件。

记者追查下再发现，「航天信息」在中国早已包办各省出入境系统、具有RFID技术的居住证和身份证服务，早前被传有资料外泄危机的港澳台居民居住证，亦由该公司独家承办，其技术与本港的新智能身份证类同。航天信息亦专为公安部研发安防系统，为中国政府承办三大重要工程，包括协助公安部进行全国性网络审查和监控人民的「金盾工程」；关于防伪税控的「金税工程」及有关电子货类的「金卡工程」。

此外，创立于2000年的「航天信息」，在上海证券交易所上市，是由母公司「中国航天科工集团（简称航天科工）」直接控股，航天科工为中国十大航天军事央企巨头之一，主要为中国研制飞弹武器系统、微型卫星技术等，换言之，不论是集团母公司或属下公司，都由政府操控。

综合航天信息与爱信诺的运作背景，不难令人联想到香港亦有可能跌入中国政府监控网络的危机，尤其航天信息承办了全港所有e-道系统，包括香港国际机场，意味著来自世界各地的访港旅客也可能备受牵连。

本台曾致电航天信息北京总公司，但未能联络到相关人士查询，再致电向香港的爱信诺查询时，一名不愿透露姓名的男职员回应称，有关出入境系统的网络系统属封闭系统，并不会发送资料至境外。

职员说：这个出入境系统内的网络系统，并非对外开放，即不会有机会透过政府网络发送资料至境外，即是它本身是一个封闭的系统。以及所有资料，即使由我们保存在数据库里，政府并非任意准许承办商自行设计，从中胡作非为。在设计的阶段中，其实政府的参与度很高，他们会审核所有资料的安全性及私隐度等........」

「周曙光说：中国的《网络安全法》和《反间谍法》对所有中国企业提出了配合的要求，这些由中国国有企业开发的交付给香港政府部门使用的IT系统所获得的企业资料、个人资料会被中国政府用于针对在港人士和企业的监控，这对香港的民主和自由构成了威胁。特别是在一国两制名存实亡，中国内地公安跨境在港执法事实存在的背景下，加上香港政府试图修订「逃犯条例」，让在港人士进一步失去了个人隐私保护和人身安全的信心。

事件除了暴露个人资料外泄风险，公司注册处的综合资讯系统，载有全港超过15万间在港注册公司资料，包括登记人和股东的身份证号码、通讯地址等，有关公司包含私人公司和以担保公司登记的非政府组织等。近期港府强推《逃犯条例》的修订，已令民间及商界掀起白色恐怖，若跌入监控网络，情况更令人忧心。

香港资讯科技界立法会议员莫乃光向本台表示，即使知道中国科技公司带来外泄资料风险，或曾参协助政府监控，但本港并无法例去阻止这些公司参与投标，而港府每次亦声称已做足所有安全措施，长远最好研究会否有任何政策，可禁止类似公司去参与承办，才能解决问题。

幫手推

痴L線

推，大鑊過送中

阿！不要再推了！
我受不了你們的追捧！

ＰＩＳＨ

不要說智能燈柱，試著說監控燈柱

己推

六大訴求

1. 撤回送中惡法
2. 撤回違憲社會信用評分系統
3. 收回暴動定性
4. 撤銷民主運動參與者控罪
5. 起訴濫權警務人員
6. 落實無篩選雙普選

社會信用評分系統違憲
批評政府會扣分，上街會被扣分低分會被褫奪出境資格
直接違反基本法言論自由、集會自由、出入境自由

六大訴求

1. 撤回送中惡法
2. 撤回違憲社會信用評分系統
3. 收回暴動定性
4. 撤銷民主運動參與者控罪
5. 起訴濫權警務人員
6. 落實無篩選雙普選

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

飲寶礦力 支持Twice 扣500分

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

【文宣】社會信用系統懶人包

唔係要人自發去做而係靠懲罰
其實冇乜用 佢去到冇監管嘅地方會更加瘋狂發洩

中国人是要管的

推佢老母

幫手推番有用post

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

寧做批判閪
不做跟風狗

PSH

真心，恐怖到極，遲早殺到，揾多五年錢就含淚走。
利申中產

白名單：、 Cigna保險、李健駕駛學院、Pizza Hut、活色生香安全套、寶礦力、和生設計、TsHK、CLARINS
有鑑於無線新聞報導偏頗，誤導市民，分裂社會
現嚴正呼籲所有廣告商撤回TVB廣告，拒絕向紅媒之首提供資金，懲治其偏頗的報導手法。

抵制TVB廣告商行動 - 第三波
1. Hipp喜寶+美贊臣
2. Eclipse
3. 幸福傷風素

1. Hipp喜寶+美贊臣

喺TVB賣廣告，成為破壞下一代成長環境的幫兇
建議替代：Nutrilon、雅培

2. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

建議替代：利口樂

3. 幸福傷風素

公然支持送中，香港生病港人何談健康？
建議替代：樂信
多吃水果，多飲水，健身抗敵

請俾嬲 及 FB洗版留言表明轉用替代產品
留言Template：
1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！本人將轉用替代產品
2. TVB新聞拆散無數家庭，製造世代對立，所有廣告客戶助紂為虐！本人將轉用替代產品
3. (請發揮創意....)
請記住，公開留言先有用！
＊＊＊＊＊

再附上第一、二波屢勸不改垃圾商戶
4. Trivago (未抽) /Expedia/hotel .com (同一集團：請集中攻Trivago: )
5. 艾詩沐浴露 ()
6. OLAY ()

觀察名單 (傳聞已抽廣告，有待證實)
7. 嘉頓
8. HKTV mall
＊＊＊＊＊

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

內附白名單

TVB新聞
紅媒之首，洗腦威力強大
拆散無數家庭，製造世代對立
所有廣告客戶助紂為虐
1187
9

推，講真呢單野仲有好多人都唔知，

呢單野大獲過送中一千倍

推比外媒

有外媒講緊。

75,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

推
不割蓆
不篤灰
兄弟爬山
各有各做
不撤不散

今日上水
聽日沙田
頂住呀香港人

推呀屌你老母！

80,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

推啊 推到有人講 拆左D燈柱佢!

1. 85,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------------------------------------------------

2. 我係外國勢力 巴打個方法都好有用
作用係俾多啲美國議員知道香港依家嘅情況， 表示香港人支持法案通過

輸入美國地址後，會按寫信人地址一次過寄三封email俾當地其他議員（美國兩院總共535個）。
快啲搵美國朋友、親戚幫手send email
Link:

兄弟爬山，各自努力。不分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆。